收 快樂龍 1997創刊號至2004年

想買番快樂龍！因為細個比呀媽掉左一部分 想買番1997年創刊號至2004年既所有 散賣都唔緊要！

留名睇珍藏

幾錢 我有大把

幾年前扔哂全套

你有曬97-04?

無齊 但有大部份

我有成年

有無得私下傾，大約幾$？

請問咩年份

有 add 我 tg @happy9394

之前比晒街邊阿婆

膠頁痴實哂

全部齊哂

tg 係咩黎嫁。。
你賣幾錢？

正！你應該唔賣嫁啦哈哈

telegram ..你無?

唔緊要 你收幾錢本 我今晚番去影比你睇

天神小子快樂龍執左我就冇睇，冇買單行本

至少要睇埋個大結局
心思思左有五六年先去買

之前無位放DOM撚曬
剩係留左執笠之前果幾本

好想快樂龍復活呀

無telegram ar
我預算有1000蚊左右，有無得買曬您大部份既97-04

有無咩快樂龍漫各位覺得要重溫返
睇左摺紙 貯金

決鬥大師

係幾好睇

佢嗰時同動畫係咪無關係?

最鐘意摺紙戰士同寵物小精靈特別篇